別了依然相信 以後有緣再聚

別了依然相信 以後有緣再聚
未曾重遇以前 要珍惜愛自己
在最好時刻分離 不要流眼淚
就承諾在某年 某一天某地點
別了依然相信 以後有緣再聚
未曾重遇以前 要珍惜愛自己
在最好時刻分離 不要流眼淚
就承諾在某年 某一天某地點 再見

離開 這一刻感覺不會忘記
朋友 抱擁告別明天各自遠飛
難得 並沒傷感依依不捨顧慮
重拾昨天 樂趣一堆
曾經 每一天相約找美麗去
陶醉 美的故事互相勉勵去追
曾經 望著天空一起哭泣至睡
臨別說起 亦笑相對
別了依然相信 以後有緣再聚
未曾重遇以前 要珍惜愛自己
在最好時刻分離 不要流眼淚
就承諾在某年 某一天某地點 再見

柒咗

雨革清場日都係咁講
之後幾年本土泛民四分五裂

要諗計搞中國